反送中社交媒體落廣告計劃（第二期眾籌）

背景 Background

第一期眾籌頁面 Stage 1 fundraiser page：

第一期眾籌成果報告 Stage 1 fundraising result report：

目標 Target

教育人民 及 加強對內宣傳
To educate people and to improve local promotions

資源分配 Resources Distribution

每個廣告預計將使用 1000 - 4000 港元。
Will designate $1000 - 4000 hkd per ad.

第二期廣告計劃結束後，將向公眾交代成果，跟第一期報告類似。
After stage 2, we will report the results to the public, similar to the 1st stage report.

理應不會有餘額，如有，將轉交星火聯盟。
If there's any balance, tho possibly not, we'll donate it to Spark Alliance.

pish

以往嘅簡單報告：
測試階段，用$584.92，觸及81457人。
第一期，用$816，觸及109024人。

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推

條眾籌link仲係stage 1?

canvas

this: